[左膠又發功]荷里活導演: 我們只能用愛來打敗ISIS

OUTRAGEOUS Hollywood Director: We Can Only Defeat ISIS With Love

share this

email

Apr 14, 2017 // 1:22pm

As seen on Outnumbered

After U.S. forces dropped "the mother of all bombs" on an ISIS tunnel complex in Afghanistan, Hollywood director Josh Fox railed against the decision to deploy the military's largest non-nuclear device, which reportedly killed several dozen ISIS militants.

"Atrocity. Murder. Abomination. When will we learn that only love stops hate, and bombings only create more ISIS," Fox wrote in a tweet.

"Love your enemy. Don't create more of them. Teachers, diplomacy, culture and aid helps peace. Bombs don't," he added.

On "Outnumbered" today, Meghan McCain remarked that she lived in Los Angeles for two years, and this is how the liberal Hollywood filmmaking community really thinks in their echo chamber.

Julie Banderas quipped Fox probably thinks we should have taken out Usama bin Laden by hugging, snuggling and spooning him.

"It must be nice to live in that kind of world, where you're just so divorced from the reality of what's actually happening out there," Trish Reagan said.

"I don't want to live in that world, because I don't want to live like an idiot," Dagen McDowell said.

左膠諗住用愛征服全世界

成個HOLLYWOOD主流都係 左膠 / 民主黨 (好似係)

on9

好天真 送佢去isis住半日自己試下

我都開始少睇荷李活了

有錯請指點

我意思係班左膠on9
成日自相矛盾
學下歷史，和平同愛最尾係點ok?
就係比人打
你會唔會用愛感化希特拉，史太林
左膠用下腦
呢野我支持啊trump